[超級核彈]警察破壞三權分立[推到佢爆]

事實就係有人雙手舉起再跪低,警察踢佢一腳
而警察企出黎歪曲事實,聲稱係自然反應

任何襲擊事件都應該先拘捕調查
但係警察為鞏固自己權力
不惜破壞法治
未交由法官審訊就自行判決為自然反應

警察破壞三權分立,破壞香港法治體制

push

自推10野

1

3

5

警察濫用私刑 徇私枉法
已成自然

香港一直都冇三權分立。係行政主導，司法獨立。

港共公安采係都有味

其實好簡單,
警察腳踢舉手跪地市民,
警察官方竟然解釋為自然反應,
即係警察官方認為完全無錯,
完全正確
呢類完全違反人道立場既行為
百份百係核彈
比警察開實彈槍更嚴重 (當然開實彈槍都極其嚴重)

乜香港仲有三權分立咩

推

去到邊個一線城市都講唔通啦

7

黑警自行釋法

9

2

4

6

8